選舉主任指黃之鋒無論如何仍有意推動自決

參選立法會選舉的前香港眾志秘書長黃之鋒，接獲選舉主任查詢，要求黃之鋒交代是否仍然有意推動「民主自決」、是否計劃利用議員身份，借助外國力量向中國或香港施壓等主張。

九龍東選舉主任蔡敏君去信黃之鋒，指黃之鋒長期於香港眾志擔任秘書長，綱領包括推動「民主自決」，黃之鋒亦沒有簽署擁護《基本法》的確認書，查詢黃之鋒即使退出及解散香港眾志，是否仍然有意推動包括港獨選項的「民主自決」。選舉主任又於信中形容，黃之鋒無論如何，仍然有意推動「民主自決」，拒絕接受中國對本港行使主權，以及主張改變香港特區的法律地位，又指黃之鋒其實是借助外國力量向香港施壓，查詢他如何符合擁護《基本法》的要求。

選舉主任其他問題亦包括否決財政預算案的主張及對《港區國安法》的立場，並要求黃之鋒於明天早上11時前回覆。

九龍東其他參選人包括工聯會鄧家彪名單、民建聯黎榮浩名單、人民力量譚得志、公民黨譚文豪、區議員李嘉達，以及謝偉俊。

手足

其實你答乜都係DQ

選舉主任都可以裁定唔係真誠擁護基本法

法庭都話係可以咁做

呢個就係所謂香港法治

中共點會比佢入，佢係中共最大既眼中釘

你講晒

問心個句：之鋒有變過咩？中共有變過咩？

所以dq就梗，睇佢點拆。

等睇又有人急病請假

咁你又問 答完又唔聽 聽完又唔信

雖然係DQ硬
但如果答得好仍然被DQ，係會增加國際社會曝光機會
所以要好好利用

唔信你咪柒問啦

一定要比西方制裁

選舉主任無論如何應該響外國眼中都有一定評價

被DQ師

我就係要DQ

佢點答都會比人dq

讀心術

路人皆知

DQ個光環仲大過俾佢當選做議員

豪無懸念

講到明無論如何都係有意答咩都哂氣
等被制裁啦

咁你問黎把撚咩
等被制裁啦

係DQ 就快啦 講咁多廢話做咩

其實你DQ得越肉酸，人哋越多子彈

已經排定隊開昆崙銀行

蔡敏君冇得去五眼旅行Lu
日本台灣又冇得去

答無 佢都可以唔撚信你 讀心術覺得你唔真誠，邊夠佢玩

去大灣區咪得囉,再唔係去武漢睇櫻花

就算你答已經改左自己政治主張 佢都覺得你唔真誠唔相信你真心改過 咁咪等於剝奪政治權利終身

無論如何

推願榮光歸香港

係

讀心神探, 話你唔係真誠

但法庭又話佢咁做係OK

法治? DEAD BODY啦

，

DQ師
打世界盃啦gphone

你不如話佢姓黃 所以係黃絲 支持港獨啦

依個講法應該仲合理

反正選舉主任你都係屈鳩佢做鳩佢姐

假民主！

終生剝奪政治權利

睇浪花可能得

Gphone 一定會draft埋英文版，放上Twitter

加速歐美制裁

喜迎崑崙銀行

DQ師
國際戰線ready

港共畜牲,快撚啲啦嘥時間

邊有一個民主選舉係可以DQ？本身呢樣野存在已經係假民主 (犯法唔計

Pompeo is watching

無錯

其實佢入唔到先係最大效果，入左日日要睇文件開會。
反而冇時間做幾他野

the world is watching

就搵呢件選舉主任開刀啦

所以無論如何呢個選舉主任都注定俾外國制裁㗎喇

自問自答

上年區選個選舉主任制裁咗未?

真係做埋人心裏面條蟲喎，人哋點諗佢哋又知

讀心神探

蒙羅麗莎肥屍大隻邊會病

三高呀, 係三高呀

你唔dq佢佢點做下一步擺明等緊被dq

選舉主淫： 已經有昆崙銀行ac

生生世世留喺大灣區

一定要dq佢啊唔dq做唔到野

最好連坐搞埋佢九族，等佢dq得咁過穩吖嗱

G峰投共都有人投

人型豬真係好撚樣衰

射波

啲嘢知得少呢
又懶鳩過嗰個唔知
嫌佢蝕抵咁嘅

根本g phone預咗給人DQ

咁先keep住noise給外國知係假民主

選舉主任又於信中形容，黃之鋒無論如何，仍然有意推動「民主自決」，拒絕接受中國對本港行使主權，以及主張改變香港特區的法律地位

一生一世留係大灣區

我諗佢唔介意你DQ,亦都預左

但可唔可以唔好咁肉酸呀

支那無吸取冠聰教訓啦

用到「無論如何」，即係投降啦唔玩啦，唔好再迫我諗藉口DQ你，已經諗到頭都爆
我要請射波先，898

呢個選舉主任真係橙
咁岩要處理gphone
好多地方去唔到旅行了

其實要好好睇睇咁畀人dq咁解 lol

有險可守

肺花都得

講真佢報名我諗大部份人包括佢自己都預左 dq .
只係睇下佢點樣 dq ..

肥閪

上年區選全部人都入得 唯獨之鋒唔得
有咩可能今次會俾佢入

佢都係志在撚下狗啦
而家佢撚狗好撚叻

俾我就答到完美
俾佢無理DQ
之後JD
我估你睇到的Gphone

因為法庭之前要求要問

死士棄卒
應該收唔少安家費

直接話「黃之鋒」三個字已經有港獨成份, 無論你講咩都DQ

咁就要一人當兵全家族光榮啦

無論如何
咁你問嚟做乜

剝奪終生政治權利
一國一制

反而我想睇黃之鋒配合愛國會用咩理由DQ

有咩國家選舉主任會睇人instagram問人咁多野仲有權決定比唔比入閘

不如直接話黃之鋒是反支那icon bam得

支那G

對唔住 我成撚日都係咁架

準備DQ

係自決港獨呀，咁點
夠膽咪dq

識玩就只係唔DQ佢
比佢一個做議員
其他全DQ

噤先識玩
但中共撚有噤聰明咩

等你DQ 呀

D就D硬㗎啦，循例問你啫，因為你國際社會唔制裁呢班人所以長期肆無忌憚DQ人

dq過n人啦咪又係咁，國際社會曝光又如何

一早都知DQ硬，撚下狗同共匪，送子彈比英國，難得有件豬閪做死仕

美國

咁問佢多鳩餘 放心啦
你dq佢咪制裁名單有你名

係dq就快啦
俾之鋒專心做外交部

Push

識讀心術？不如你去澳門做全職賭仔啦，實揾得多過做AO

誅心論
On999

個政府真係弱智㗎喎
而家擺到明係想引你DQ㗎啦
玩咗咁耐仲要中計